終於明白點解呢次抗爭可以咁耐

因為大家都著同一顏色衫，呢樣好緊要

?

一定唔係因為不指責不割蓆不篤灰不分化兄弟爬山各有各做同行兒女不分和勇

我預咗新年要上街，上完街食團年飯，袋完利是就屌到班藍絲廢老親戚仆街